高登白色恐怖 引入舉報制度 被舉報過多會封帳號

是咁的，一直以來有不少巴打因五毛/打手/惡意留言者而感到不適，鑑於以往手法較傳統，未必可以無時無刻處理，故開發團隊將「舉報機制」半自動化：

1. 會員每天有5次舉報功能

2. 系統收到一定數目的舉報後，將會暫時停止將該名會員登入

3. 管理員將於後台檢查是否誤判，再作對應處理

由於系統剛推出不久，部分系數或會調整，以便會員使用

此項目一方面有助管理集中審核有爭議的帖文，另一方面亦可令大家提早享受減少滋擾的討論區

保持高登潔淨，有勞各位巴打絲打

防三毛無問題wor

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告